%Variaveis para a capa 
\def \Titulo{Sistema de Gestão de Projetos de Financiamento }
\def \Instituto{Instituto Superior de Engenharia de Lisboa }
\def \Escola{ISEL }
\def \Curso{Mestrado em Engenharia Informática e de Computadores }
\def \Departamento{DEETC }
\def \Documento{Documento de Arquitetura }
\def \DocumentoCode{UPM-ES-SI-2012/2013-T2-DA }
\def \Cadeira{Engenharia de Software }
\def \Docente{Eng. Paulo Vieira}
\def \AnoLectivo{Inverno 2012/2013 }
\def \Versao{1.0.0}

% ##### - Nome do Aluno 
% Só aceita no máximo 4 argumentos
\Alunos{29281 - Hugo Ferro}{29302 - João Cardoso}{31401 - Nuno Cancelo}{33138 - Fábio Dias}
